點解杜德偉花名叫老鼠安？

老鼠習性係偷偷摸摸
杜生明明光明正大咁搞女